iPad pro用家請入

想問有咩配件係必買？

冇

Apple pencil打手

case, apple pencil睇需要
買咗pencil唔好買mon貼

點解？

Apple pen + 紙質料mon貼
寫notes一流

同問

買咗

apple pencil
airpod pro/ airpod
apple care+
magic/smart keyboard
paper like
dbrand skin
type c dongle (hdmi,ethernet,type a, sd,3.5mm)
pd power bank
moft x ipad stand